女同事以為我係變態佬

話說而家轉季開始多蚊，啲蚊好死唔死又針我大脾內側，係正條撚隔離。咁返工坐坐吓覺得好痕唔小心R咗吓覺得好爽，點知越R越痕，越痕就越R惡性循環。我RR吓眼角餘光見到坐我隔離個女同事望到我實一實，我望住佢，佢又望住我，佢仲要特登擘大隻眼望住我好驚訝同不解咁樣。我係公司個形象都算正常，我驚佢覺得我係個變態佬係到瘋狂R撚。

我而家趁佢去飲水先敢打呢段野，我應唔應該同佢解釋返其實我係比蚊針，同埋我應唔應該忍手唔再R，但係真係好痕。

真人真事求救Thanks

回眸得啖笑

LM

R埋小腿

有性病就睇醫生啦

你估我隻手r緊d乜？

下次再望你既時候你同佢講：今日貢獻左好多比你

唔好撚R咪得囉 屌你老母

R 痕啫
俾返對西瓜人無事架啦

而家扮整條褲偷偷地R咗幾吓 好爽

唔使以為

係變態佬就認咗佢啦

你試吓對住空氣講，咁鬼多蚊蚊嘅，頂！！！
針死夠未

聽講口水止痕，或者問下佢可唔可以幫幫手？

口水止唔到假膠既J痕架

口交呢

叫佢幫手R

問返佢轉頭：「蚊咬咩？」
無論佢答有定無都送杯奶茶外賣比佢

搽無比滴

你幫佢R埋佢個閪咪冇事囉

真心post嚟....

RJ

R痕唔識去搵第個？冇雞叫冇夜總會去呀？我飲大兩杯都識出去R啦

冇㗎啦, 成橦樓都知你係變態佬, 辭工啦

一路R一路大聲屌隻蚊

係條J到噴蚊怕水

驚你有性病姐

根本就係

蚊蚊

佢因為咁而嬲咗你就送外賣糖水上去補償返佢

啱啱同佢一齊放工 好似冇咩事

樓主示意圖

同佢講你好彩有我座你隔離，唔係已經係你做緊我同樣嘅動作

cls

除條褲比佢睇個蚊爛 再叫佢幫手用口水止痕

聽日返工全公司都知你rj

呢個幾好

唔係咁開心呀嘛

有無佢咁變態？

唯有cut脾

除褲比佢睇下粒蚊癩佢咪冰釋前嫌囉

冇是咁的

女同事咩樣先

已經太遲

你同佢講你畀蚊針R痕話唔定佢幫你R呢

買支無比滴有咁高擺咁高

你又估下我把口食緊 d 乜?

死變態！唔會幫你手

幫口就得

西水止痕

係人見到都覺得你變態啦

改少少變甜故

話說而家轉季開始多蚊，啲蚊好死唔死又針我大脾內側，係正條撚隔離。咁返工坐坐吓覺得好痕唔小心R咗吓覺得好爽，點知越R越痕，越痕就越R惡性循環。我RR吓眼角餘光見到坐我隔離個女同事望到我實一實，我望住佢，佢又望住我，佢仲要特登擘大對脾望住我。我係公司個形象都算正常，我驚佢覺得我係對住佢瘋狂R撚。

我而家趁佢去飲水先敢打呢段野，我應唔應該同佢解釋返其實我係比蚊針，同埋我應唔應該忍手唔再R，但係真係好痕。

同佢R水吹：唉~呢排熱返真係好多蚊，仲要比佢咬正我大脾內側個位，痕到死，再係佢面前R兩野，搞掂

同其他男同事傾偈 借啲意提起自己大髀痕好難搞
專登講比佢聽 如果咁都冇用既話 你個女同事唔係因為你個行為而覺得你係變態佬 係因為你個樣

有無無比膏啲fd

番去 俾大脾佢睇

你爽啦 今晚可以開定房

著咗我對西瓜呀！

你唔露條撚出來 d蚊點咬

係咪用咗超級痕粉

你一定係好樣衰

伸隻手掂佢，同佢講唔洗驚

佢比你既雄姿深深吸引住

問下佢知唔知我求先r乜

你除褲比佢睇大脾內側 咁咪消除到個誤會囉

同佢講你打咗科興 個袋有啲腫腫地

問下佢係咪想幫你R

佢表面上無嘢唔代表佢唔會私底下唱通街

問佢有冇無比滴嗰啲止痕藥之類 然後同佢講埋俾蚊咬

除左條褲先繼續R 咁佢可以睇得清楚啲 就唔會誤會你R緊撚

其實點解唔俾佢睇你粒蚊Lan
咁大家咪冇誤會囉

因住越描越黑 你只需要友善咁望住佢笑就得

這個時候微笑就可以了

問佢借蚊膏咪得

直必咗添

如果佢唔信 問佢睇唔睇下撻蚊爛！

咁你係

真，唔畀佢睇真係水洗都唔清。

咪好lor
佢係唔係都當你變態
可以攞正牌兜口兜面J佢

女同事： 咁細？

隻蚊點樣咬到你大脾内側？短褲？

認真
我覺得你應該同個同事道歉
講返清楚你係R蚊爛 唔係RJ
你同事就唔會再誤會

你可以除褲俾佢睇你大脾內側嘅蚊赧

個個俾人捉到劣鳩都話R痕架啦
你估你老豆真係陳局長

你大聲話，"屌你隻仆街蚊， 針我大脾！！！！ 今次我一定打到你"

然後大大力咁揼袋一下， 再露出痛苦表情

女同事應該會信， 第二日仲可以call sick, 不過前題係你大大力真係揼袋

死變態佬

靚仔就叫女同事幫手r

遲早俾人告性騷擾

R痕你都搵過第二啲女R丫

r姐係痕啦
點解唔試下周嘉銓皮膚水呢

0/10

望住佢講：望見你就痕

樓主

Underrated

好簡單，你唔需要clarify，問佢有冇雙飛人/紫花油咪得，話自己比蚊咬好痕

我成日咁氹我條女含撚，唔啱你又試下

男人老狗驚呢樣驚果樣
大撚聲喝鳩佢「望乜撚野呀，一腳斬爆妳個頭Dllm」

紋晒身都知咩事啦

試下望住佢R

阿邊個頭先好撚變態！
望住我RJ
仲瞪大對眼啤我
＃metoo
樓主準備被內部調查

隻手喺枱底打飛機就認咗佢啦

女同事「我都好痕啊，你可唔可以上我屋企幫下我？」

認咗佢喇

r 撚師

應該關樣問題

師兄

新潮文就真

原來有唔少人都聽到背左子華神d棟篤笑

此地無銀咁

聽日返工問佢有冇見過尋日咬你大髀內側嗰粒蚊，佢尋日擘大眼望咗咁耐冇理由睇唔到，如果佢唔信就叫佢一陣再R嗰陣睇清楚，費事一陣畀人話你變態

你痕仲出到po

賤格！返去R你阿媽

叫完雞生野 係咁R好正常啫

歐家全

你係

咁都要問人……
拿臨落樓買支藥膏入廁所搽啦
如果有藥方直接問有無抗過敏藥
外敷內服頂住先啦
再唔係去pantry攞冰入廁所敷十分鐘
未必可以徹底止痕
但會有幫助

屌

問佢有冇俾蚊針咪搞掂

叫佢幫你R囉

返去影低粒蚊難先囉

sor

射左就冇事啦⋯⋯

俾呢個post佢睇lor

行過去俾佢睇吓你粒蚊赧啦，佢就會明

點解你唔認自己係變態佬

小心一陣告你性騷擾

我RR吓眼角餘光見到坐我隔離個女同事望到我實一實，我望住佢，佢又望住我，佢仲要特登擘大隻眼望住我好驚訝同不解咁樣。

睇得出佢又好痕不如大家一齊止痕

白花油

佢繼續唔理你就上門非禮佢

得閒拍吓蚊咪得囉

唔係以為，係發現

返工就忍下啦😂

影低撻蚊爛再whatsapp俾佢證明你冇講大話先啦

lm

樓主都係想咁啫

唔理照r

以咩為啫，講到好似你唔係變態佬咁

睇錯擘大隻髀